GME (3)

繼續打爆大戶

Sofi睇盤前師玩

100好硬

推!

睇幾多

420.69🚀🚀🚀🚀🤲🏻💎

420.96

10點半就500！

SH到見到Squeeze 為止，上次三傻出口術割鳩我，今次有機會我要報仇！

btw樓主你做咩偷左beautifulmass個post?
下次比返人好嗎?

笑到仆街129 f個5變120
忍唔住上返嚟睇下啲paper hands

都係個句 多謝beatiful巴打開post我先夠時間了解呢件事

蘋果苦主
食下花生算

美國果邊係幾點可以交易？

呢條樓主上個post一句野未留過就搶鳩人個post

呂布出晒名財政台過街老鼠

YOLO

YOU ONLY LIVE ONCE

#PEACE✌️🕊

前段85加倉後悔咗一陣
而家發現85先係特價時段

我諗abm巴打應該係覺得無咩所謂先無出聲
開post除咗有得pin comment之外都唔會多咗忽肉
無謂同呢啲attention seeking嘅人浪費口水

270股繼續strong hold!

咪係 仲要唱淡

136買咗....

wtf

巴打最高位買左

幾多股

邊個話我潛水？
盤前得幾十萬股升交，學人咁老撚定係到尻嗡

你睇下幾多人130蚊入賭身家呀救命

130 500股

你入左？

係

一股都咪撚放

真唔真呀？

成班垃圾爭氣啲得唔得

巴打洗唔洗幫你做定Uber去ifc

唉......dls
我打咁撚大段野就係叫你班無貨係身既柒頭咪高追

依家d貨未乾到可以short squeeze, 根本現價入貨勝算好低

美國佬未瞓醒啊 等下啦

真心呢...

Hold多陣啦

貼倉啦

等緊撈底補倉

你都幾勁

盤前先得80萬股，其實真係未開始

100鑽石底

高買低賣

80萬股？

無所謂calm down bois
🚀 🚀 🚀

一開波Set 84入唔到
後尾回番少少77入咗

set 定150 去瞓教就得

佢瞓得著先算啦

有米巴打

成交量84萬股
代表啲咩...

特價79蚊入左

傻仔又走哂

樓主 今天心情好嗎？

$79 入咗

痴線 真係唔知頭唔知路

仲好意思講出黎

美國佬醒埋就一齊走

Firstrade用家食花生算

橫掂都高追咗 點解唔坐陣

穿100

股災

Cls 94

呢D係咪WALL STREET埋友夾埋造升,收割連登仔....

而家set100都買到5股

快跑

你on9?

回得好勁

酒呀

散band

G 持
Strong hold 囉

💎✋ 傻鳩先走

唔敢太早開心住
都係個句 未sell都未係profit
SH...

🤲💎

SH

抵死呀11幾唔走，跌撚到落90

屌你老母

樓主你好，雖然唔係因為睇你post 而買GME，但都多謝你開呢個post 畀我喺負緊數妹妹下時，有得圍下爐
btw, 你原本嘅目標價已到... 有咩打算？

最後，GME to the fucking Mars!!!

衝呀

Sh等美國佬

而家$94都穿埋

真
我岩岩特登入咗少少錢入戶口
諗諗下都係部署其他嘢好過
溝高咗坐唔定影響判斷仲衰

走先，大家賺多d

80就入

美國佬未瞓醒

50 接下

走呀！人踩人啦！

我$18 買左

不過$17放左

84.5 入咗, 90 走哂 袋幾百算數
利伸: 細膽

特價

炒左兩轉500 鎂

仲有 bb 18.2入咗, 19走哂
都係袋少少算
今晚食花生

其實個價企得好硬, 明顯沽軍做緊野 都落唔到去

on9 明明短炒 學人話strong hold 抵你坐艇啦仆街 傻鳩

目標價睇幾多

88啦 落唔到去

$87

樓主 比番支旗你揸啦 要你領軍先掂

短炒變左價投

都幾勁 啱啱5點我以為自己87蚊摸頂入咗

入咗一股當睇戲

黑仔王

根本係得成個連登炒
自己踩自己人

開市就到價啦

呢隻閪股夠薑sh?

華人劣根性

希望我比人bin尸 都好過有人自欺欺人 130入嗰啲真係 盲毛

8x入110放左
依家100留一手睇戲

On9 人地strong hold 夾爆空軍，你就話短炒

game theory ...

夾一夾就幫空軍平倉

上星期all in既話
今日就有1百萬

點知原來買嗰幾十股就想夾爆

支那人同連登係到炒搞到人踩人

人地高等白種人團結要做低間野

咁易咩清

我老竇係李嘉誠嘅話今日唔使上連登

都可以上連登

睇bloomberg 啦師傅

FUTU 散仔自己人踩人 EURO做緊~$103

上星期60 入50萬
今日有120 變1百萬

入得啦！

高位入左 襯跌咪入多少少
低位入咪坐多陣囉
又唔係賭身家

有咩好驚

唔一定跟

有眼光都要有guts先發到達 好似係

90蚊有支持啦

上星期你all in call 50萬，今日睇緊背沙灣樓

個個都買幾十股 volume得1.7M
平均每人100股 1萬7千人就夠
你地仲未知retail嘅power...

今個月升左4倍，你咪睇下空軍頂得幾耐

美國人

Every share counts

一個人幾十股緊係夾唔爆啦
唔識計數呀

🚀 🚀 🚀

我估呢度有人喺賭緊身家

唔洗理佢 🏳️‍🌈🐻

110sh💎👋

93 SH

Retards 💎✋🏻=🚀🚀🚀

🚀🚀🚀🚀 To the moon 💎👐

連登都有🏳️‍🌈🐻

103@10

SH

希望唔會比人斬倉

SH🚀🚀🚀

空軍幾時到期要買返貨

SH💎🖐🚀🚀🚀

唔算啦
係一班人完全冇信念 冇耐性 自私
只想take 唔想give嘅人

大把

如果上星期入我依家破千萬Tim,講經咩

唔夠膽入

唔使咁心急 美股開市後10分鐘再睇

90有support

岩岩90入左100股
大家頂住,我地既目標價係1000,唔係個一百幾十

入得要預左無

盤前係未唔會熔？

驚過上個禮拜就知睇呢度係晒氣
想靜心 上wsb好過
啲劣質dna憎人富貴厭人貧

好硬

難分真與假

90要頂得住唔係會比人斬倉

到底美國今晚有幾多人今晚買佢

賭身家贏就威威喇

岩 SH

知唔知citron幾時要平倉

有玩上星期5就知 真係好多人企硬唔放

利申上星期5 唔知 割左好多

margin?

同中囯人無分別成班諗住短炒

我星期5已經高追左1000@68
呃你做乜尻

唔明點解要hold 既自己睇 紅筆重點

All in

$95 @100 加左

留名，睇變苦主區

88 入128 又入 110 走咗 120 又入返
我覺得我on9 所以我SH 唔理啦
買信念

上星期5有一棍落到57,震走班on9仔
睇下依家幾多,
今日高位明日低位

Firstrade 未開想玩一股都唔得

無人叫佢短炒話左strong hold

ME2

all in 點會斬？ 定係你指孖到all ....?

我有低撈返架

我就係果班on9仔
一開始以為真賭場

贏成千萬都唔建議你話俾人知係買game贏返黎
只會做人鄙視

孖展左30萬黎玩
$84買 跌到$78嚇撚死
之後升到$100就放晒
琴日明明同自己講$100放一半 $120放一半
一到操作就差好遠

仲有成3-4個鐘先開市 已經炒成咁

咁我都欣賞佢既勇氣既
利申買左一萬幾千SH

冇計 , 你遲入就margin緊係

宜家再入lor 都未到100$

All in 兼夾孖盡佢

最大既敵人就係自己

黎啦黎啦

音樂椅

盤前9x要買好買 咪高J
利串溝左

d鬼佬都未訓醒 急咩

空軍就係因為借貨所以被人夾，結果牛軍都係借。。。

咁你唔好玩啦
好troll

咁難明咩?
上星期我都唔知咩事

🚀🚀🚀

🏳️‍🌈🐻

無1000唔走

no pain no gain
帳面輸少少 開市贏返有突啦

SH!

90入左500 等開市

我想係到提咁多位
想挾淡買正股好，唔好孖展學淡雞去借貨

cirton幾時要買番貨

鬼佬準備訓醒

特價入唔撚驚

落到90再溝
開市實爆上

你肯定？

I dont know what is it but all in🚀🚀🚀

無用架 啲人唔會睇就係唔會睇
然後話係妖股

遠離妖股可保心理健康，SH正股才是正途

其實你知唔知做緊乜？

100樓下係咪可以盡買

你慢慢鄙視

咁祝佢好運

特價完結

其實唔緊要, 預咗有班人會震走, 走咗班paper hand, 留一班diamond hand, 咁仲好

我果個位撈底溝到62蚊走咗
後悔咗成個weekend

你有你沽
我有我加倉

我都係啊屌

target price is yet to come
420.69

其實係

咁難明咩
講緊我上星期唔知發生咩事姐
SH緊啦

所以今晚打撚死都唔放
最多當捐錢

知咩事 咁仲買唔買好

知唔知同買唔買又兩回事

錢自己嘅 掣自己㩒

咁就睇你自己風險承受喇

仲好,班傻西唔沽我點接平貨
多謝岩岩個位90放比我

我係你就快D買, 平均買入, 個企穩價越黎越高3

要入都唔係盤前入啦，一定炒高哂

citron未平倉咩？

用閒錢玩，小博大

入左 望100

主力真係唔係香港陀地，靠鬼佬同大陸仔賭性先有咁堅強

694.20

盤前排7x好多人入咗喎

冇錯, 根本唔洗理佢地

我90都溝左一溝

早排壹傳媒又係似咁樣，嚇親新仔掛

見左呢個問題十幾次
未見過答案

咁係智商問題 完全兩回事

如果未就真係好睇

歐盤波幅都冇咁大，極度懷疑係連登仔同班大陸佬自己玩自己

梗係未平啦 平咗使乜繼續狙擊佢？

咪講左唔知咩事唔好入 好易比人chok走

係啊 笑死我

其實香港人點解咁細膽,樣樣野都驚

Set exit plan係70蚊驚西咩

乜都唔知亂入 你比人chok走 shorts可以買平貨 cover shorts
係你班連登仔先咁無腦

熱門GME有3個posts
你話呢

認知問題, 唔做功課就入, 定力咪差, 其實邊度都有, 不過外國人可能多D人討論, 獲得資訊容易, 自然diamond hand

Strong Hold呀，識唔識架

將呢單野同一仔比 on9

又一碌鳩打一船人

迫人高價買唔可以平倉

買咗100股

係呢個年代Twitter popularity= stock price
上Twitter係咪retweet 炒熱佢啦

咁你唔係咪唔好對號入座囉 你自己知自己係邊種唔洗我講掛

Strong hold!!!

唔通500都唔放？

點能平

而家呢一波100蚊樓下都叫特價

連登要轉format, 要有sub-categories,
整tag分流下
幾有用嘅post 冇人回都會沉...
好似我個post咁

今晚夠靚仔的話 分分鐘執50k HKD

建議立即沽

咁你打某班連燈仔
利申SH

我唔撚知你幾時放 至少唔係蝕錢放咁撚智障囉

點解我盤前買唔到

利：新手

500股支持吓

500放我怕你後悔死

太廢個班 屌

10股

某班囉 我估唔到你對連登仔三個字咁敏感姐
連登仔

咪爆出黎, need fuel

清有d料到

驚西 美國佬都未起身

你咩app?

少少地玩，歷史見證，唔夠一千都唔放

to the moon!!!!!!!!!!

唔係佢地唔想平係佢地平唔到
無major shareholder 賣貨 ，gme 唔issue new share 佢哥140%點變出黎

其實佢知唔知人地大圍做緊乜

冇野了 買到！ 牛牛！

等星期5 有驚喜 輸左當唔好彩 / 發夢去左旅行

做咩？？

等變月供股

成日都一碌鳩打一船人悶唔悶

咁都講出來唔怕人笑

有錢一齊搵我個心態做咪好on9

你睇下上星期5 d 人option行權gamma squeeze 都一下由60上到75
D 機構都要去街買貨

50股 $97

開始波幅肯定好大

唔好嘈啦 個位巴打都支持咗好耐

一開市會啦會升到融斷

fatfat

105 95入左strong hold

all in

好想知呢單野 會唔會有人高追
又唔知咩環境
俾人chok一chok 輸身家

記得熄咗借股 好重要

唔識。si 係 short shares/issuedshares？

我依家淨係話緊你一個
玻璃心連登仔

初初睇你個comment以為你鳩up
原來咁早predict左

有錢齊齊搵都要人地想跟機
屌 早d見到你個post就好

聽日食M記加大

我加左50股

好 比面你
對唔住兩位

short interest???

搵莊otc入貨

本質係因為自私

唔SH買黎做咩？

我都講句sorry先
見到句野敏感左
有錢齊齊搵

應該開個WSB集中討論post
支持

比埋機會合作搵錢，個個都驚其他人割9佢，出黎抗爭都一9樣，屌柒香港班柒頭真係冇錯

總之個情況就係Citron唔睇好GME 喺一個低價位大量沽空
然後散戶結集起嚟喪買GME股 搞到市場流通嘅股票被收起兼推高晒個價
Citron因為大量沽空 所以要孭好高利息 同埋要入返相同數量股票去平倉
但係市場上又唔夠股票（俾散戶揸實晒）
Citron要平倉 就要出更高價錢去買

有冇諗過香港人佔既比例得好少 全世界都可以買股票 唔係得香港人

5-60蚊買呢可能

莊今鋪都未必會幫 話晒都叫做全球散戶集結號

咁不如直接上wsb

支持

我明，但係唔係話佢citron short 左 151%咩？想了解下點計條數出嚟。

啲港韭郁啲賺少少就走人
完全冇個團結精神

目標價1000

少少地 85蚊10股 SH

今個星期5 一個DOUBLE

依家開始炒起 睇幾多

星期五既成交股數有1.97億股，換手率420%，而short interest 只係7千萬股，有人賣即係有人可以買，有足夠reasonable doubt原本沽空既人已經平左倉，雖然數據顯示short interest無減少到，有兩個可能性：

第一個係原本short side從來無平過倉，只係為左hedge call option既gamma squeeze, 第二個係除左gamma squeeze, 有原本既short seller已經平左倉，有批新既short side係高位short多次，咁樣意味住short side唔一定係某兩三個大hedge fund持有空倉，有更多勢力認為做short side 有利可圖。

係我角度睇，如果星期五換手率好低，證明市場float share根本乾到做唔多大量數交，咁我信最終short squeeze會出現。但係星期五既交易量顯示到float share既數量係俾到short side有時間同有空間平倉，只要價位夠高令新既short seller認為有利可圖，繼續short 落去。

咁事實係大部份人炒得呢隻股都唔認為佢係過100蚊值得，除非認為short side要焗買佢批貨，咁明顯long side 買上既dynamics 好低，除非short side個班既人都淆底搞到人踩人爭先平倉。呢個可能性好低，因為佢地唔係低位既空倉，而係高位既空倉，佢地守落去既空間大好多。

所以依家先炒呢隻股值博率絕對唔高，反而我覺得大家低位入左貨既人要諗下exit plan。講到尾最終係睇隻股既fundamentals 係值幾多錢。同埋最後long side散水個下人踩人可能想放貨都放唔到，係咪要搵工具做下保險？

見到你個名就嬲。。。

呢個未必喎 香港冇CGT
好大incentives去炒股
好撚多有錢人 炒股度日
purchase power per person我覺得香港係最高

有冇諗過香港人同支那人既本質係冇咩分別你依家買到個班大部分都富途架啦

等睇幾時爆

你地個個都搏自己唔會係最後接貨姐

入咗6股支持下

我都唔係好知點解Citron可以沽空到超過市場上100%數量嘅股票
會唔會係佢同其他卷商借貨嚟沽
呢度真係唔太識

勁 咁早就睇到

short squeeze就係要班hedge fund接

個泡沫好大

同一傳媒一樣

陀地有5成雞咁腳走，明明都冇平過倉機構要買成7千萬黎平倉，依家走真心傻系，一係一開始唔入唔賭

清你不如做下功課先

hodl until 420.69

都話唔係淨係citron short

香港個sector對比外國真係真係蚊同牛比
所以一陣美國佬起身再加入戰場 成件事就唔同晒

重申一次，係星期五既換手率睇，係未有條件short squeeze到

無人知，但個目標唔係剩係打香櫞，係打算吸曬所有沽空gme既血

佢根本唔知頭唔知路就去買

預左會輸哂 賺就最好

鬼佬係真係會all in
香港人all in = 10% 倉

Reddit 班友明顯係想捱到星期五call到期再用call既錢一野隊爆citron

諗唔明大户仲要加沽 萬一你沽完震唔散咪仲仆街

Wsb班人好明顯想借街客buy time就真既

其實因為CITRON 突個頭出黎，大家用佢黎講姐

所以盤前真係睇香港同支那仔狗咬狗，一陣等鬼佬起身就知咩事

快d1030唔該

80入左SH BTW有無邊到有得睇佢地平倉

未FC唔好9UP啦
大家都係5050渣

所以呢個禮拜係多空大戰，會好撚chok
我講左N咁多次都有人盤前追貨，服撚左

早啲瞓啦
今晚變1000000000000萬

我自問check得好撚足，9up個個係你

得架啦 noted with thanks 你個野post完無人理唔洗post一百次 你睇淡咪靜靜地借貨short囉再唔係就short隻call 依家IV高 你淨係short call都肥仔
等你開完倉一定大把巴打跟你入 支持你開倉而唔係空口講白話

Pin

連登仔唔睇呢d嫁，根本唔係單單打香櫞，人地係打算吸鳩曬所有做空gme既血，買入sh關借貨計劃等收錢，成班撚屌知d唔知d，連關借貨計劃都極少人講

其實wsb yolo左好耐
係你地岩岩先發現新大陸

換手率又點
又唔係100%係空軍接哂

個跳台好高

IB點SET OPT OUT借貨?

佢一個換手率=fc
我話你知個換手率其實係day trader in out
FC-ed

早係3x建左倉，一早建議玩得既人有心理準備sh 同全蝕。 甚至long 張遠期put都得, 買係Q4 業績後。

哦 依家又long左

所以我叫曬d連燈仔唔好入
有心入果d自然會自己上Reddit或者google去了解發生咩事

唔想俾d paper hands壞咗wsb班熱血retards

華人小農DNA

好似廢老成日做埋贏粒糖輸間廠既行為

有無人知

又唔可以屌人追貨既
用換手率同加沽只可以講機構繼續看空 未洗入貨住
你睇wsb 都係講short squeeze 唔係淨係呢一兩日既事
我覺得係會發生但係timing 未必係而家 仲要多幾日去發大件事

但追貨入就比大家自行判斷

利申：有入場玩少少

正確玩法係買完SH到Shitron收皮
$1000都有可能

留名等睇一堆人8點後
接唔返100以下既貨

有人真係傻撚到盤前得幾十萬成交，130蚊入幾百股....

大家坐定定，Strong Hold
我哋一齊玩緊個紅心King嘅Game呀

你理得人？人地覺得上到200

其實鬼佬係咪已經知支那人拖後腿

我覺得係2. 就算街冇貨，唔代表莊冇

ib account settings 搵 Stock Yield Enhancement Program 關左去

好似冇得平
琴晚有幾個ibank巴打分析左一大輛
類似係佢平倉就要買, 一買市面上冇咁多貨流通, 個價又會向上升, 咁散戶又更加唔會放, 個價真係可以上到火星

利伸:鳩UP

Naked

佢diamond hands到其實我歡迎
前提係diamond fucking hands

真

妖股咪入100股sh 笑下
Total loss 都係7萬蚊港紙
唔明點解咁多人唱淡

好似話可以借上借

唔係既，佢地都係呼籲姐，有心理準備自己wsb群去打大佬，華爾街唔講得笑

95.2 入左💎💎✋🏻🚀🚀🚀

咁希望佢捱得過又成交到

玩死啲機構

要入就hold 唔該哂

THX
買左既巴打記得OPT OUT借貨功能

冇人叫citron亂9咁short既

冇話傻唔傻架, 股票嘅野,
一向買家話賣家傻, 賣家話買家傻,
最終都係結果決定邊個傻,
一日未有最終結果, 都冇得講邊個先係真傻

大家準備見證歷史時刻

出得黎行預左要還

請問可唔可pin呢句

入得就Hold
唔hold就咪入

你講黎講去又咪用自己角度睇野 你覺得squeeze得成 130咪底
squeeze唔成 130咪傻仔
睇你點睇既姐 話人傻撚 入得賭埸有風險邊個唔知 你係度打完一大段既野叫人注意風險 你連人地係咪拎散紙玩都未知啦

有個叫股票收益計劃

熄咗借股佢先可以short squeeze呀！！！

下次巴打你可能要早D開定POST

我入得60幾股 無晒都只係輸50000
我呢啲咁嘅撚屌都可以拎幾萬出黎
大把人咁諗

Hold the fucking line you all fucking retards!!!

冇用支牛 問其他人

Cut單

好似叫股票收益計劃

其實佢地同一套野玩左好多年 賺到傻
不過平時係機構食老散
今次掉轉 所以先係once i a lifetime chance

option 到期。squeeze 上面解釋左。到時citron搵到貨畀人咪squeeze唔到。

真正嘅紅心10遊戲

點熄？

通晒天應該都好難幫

等班大戶夾死左嘔錢出黎

100股 94蚊 Stronghold

星期五係gamma squeeze
GME 1/22 到期嘅call最高係60
開市兩個鐘唔夠就ITM, market maker搶shares去hedge

散戶齊齊黎個逆襲

星期一已經咁 星期五會點 option到期
下個星期一又會點
hold到兩個星期 上看1000

預設係開定閂
利申 86買左幾股
💎👐🏻
當係參與下百年難得一見嘅大事

未short squeee都升到咁，更加要入

最後人踩人

推低自己接返，賺一大筆

90蚊冇買嗰啲對唔對得住自己

1000就誇左
我諗200都應該得

無join過應該唔洗熄

到底citron沽空左幾多

唔只買罩咳單，試過喺爽快買貓零食同貓罐頭，間轉運係按體積收費，結果仆街爽快同我分咗六七箱嚟送，屌佢老母買撚咗好多空氣

我91 又加左

其實係階磚K
一模一樣

落緊去90，最後機會

sorry 我改名

麻煩樓豬pin一pin，用星期五收市後既沽空率黎計，沽空班係未計期權已經要買8000幾萬股up，要做既就係買入sh關借股計劃迫機構幫我哋掃上去，其他機構都有份做空，只係香櫞話sucker又多仇家先講到打香櫞

今次真係財富再分配
美國果邊可能一晚多左幾百個millionaires

新手想問點解隻股可以暴升

除左大股東，WSB既持股唔俾人借，其他institution都會俾人借股。 機構A借俾機構B係市場沽空，散仔C經broker 接左貨。 散仔C用既broker都可以借俾機構B/機構D再係市場沽。咁理論上，可以short多過100%

同埋每一個short position 再產生一股nominal long share,市場上既流通數 = total issued share (當大股東d貨都流通先）+ total short position ( nominal long share )

計float share個陣要留意番

90 好大支撐
儲緊力準備爆邊

莊有貨星期五就唔會比人行權gamma squeeze 60一下上到75

啱啱5點幾個陣隻股每秒幾蚊幾蚊咁升

YOLO三大法則
1)關借貨功能
2) SH
3)低位再加倉
420.69

其實即係credit creation股票版

Naked short, 無借貨空

103%
所以佢根本冇可能平到
如果當初唔係咁貪心 依家就唔會到依個地步
話佢地係吸血鬼真係冇講錯

屌 做緊野missed

missed 咪幾好，唔會接火棒呀

冇開過係咪唔洗理

pin

如果個個齊心到買撚完，strong hold加唔借股
依家Q4業績做得正數，咁班short side只可以搵GME管理層求救

新手,剛入10股
想問下升到幾多佢先要平倉?

Sorry for 1999
請問103%係咩意思
唔係最盡沽哂就100%咩

唔平倉

借上借咪過100%

樓主

依家買會唔會比人割韭菜

依家賣就真係會

推

點整。富牛
急🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

而家先啱啱開始，驚就唔好入

會 唔好買

分批買 之後你會多謝自己買左

驚咪唔好買囉，又要賭又要驚比人割，明明wsb已經搞到係合作模式黎

85蚊孖左
等星期五200蚊就去睇樓

特價時段

股票收益計劃 如果一開始冇加入就冇事

加入左，點取消

搵唔到個制取消

咁就真係唔知 從來冇開過

PIN

得啦唔好意思啊打攪晒

下，你究竟買左幾多，一個double多少少就睇得樓

119@106 sh

痴撚線
你地玩strong hold opt out
我買多少少玩下

但依家先發現股票收益計劃算幾搵錢

加油

一個double點睇

邊到有分析睇

SET 93入

重有3分鐘美國佬起身

上呀

美國佬起身準備爆

美國隊接力

八點神秘力量！！！

美國佬加油靠你地了，香港+支那都算谷左30蚊上去

30秒

當日我得返6US，有個巴打喺隔離po叫我買呢隻野

我買完仲俾人笑要蝕手續費，估唔到而家竟然有賺

搵唔番巴打個名

好似黎料

$402.69, have faith

仲要賺得唔少去食返個自助餐都得

Sir this way!!!!!!

500股
200蚊仲唔睇樓睇咩

你google gme short squeeze, gamma squeeze, 大把

我建議strong hold 星期五啲short 到期
到時佢地一定不問價
但真係驚嘅125左右可以放一半 之後再睇情況

有無人知ibkr點取消

美國佬起身未啊 咁撚鐘意訓教

痴撚線訓教都唔比

大家企緊喺創造歷史嘅井口，努力！奮鬥！

彈未

星期一個個都會唔知醒 體諒下

好多人幾百幾百咁買咁有錢

WSB班撚屌快入市推高佢

咩黎

係大佬，唔好叫人撚屌，我地先係撚屌

孖掛

齊見200

起身啦美國佬

岩岩有個入5K股

70蚊入左400股

你唔OPT OUT
BROKER可以將你D貨借比空軍
姐係貼女比人雞姦

開市重上130

tyty

9點FT 全面進場
大家守好啲！

margin, all or nothing 空軍借貨搞到俾牛軍夾倉，然後牛軍又借貨去夾空軍，到底邊邊會夾爆先呢

8點呢轉冇力

仲未起身既

十點robinhood先入得場

食埋早餐先ok?
你班香港人都要食晚飯啦

8PM Etrade 進場好似都無爆邊嘅情況出現
睇黎都真係要等10PM 最大散戶平台 Robinhood 進場

唔貼倉都唔信

中立少少叫痴線佬
成班訓身同大機構鬥

全球散戶集結號 我唔信一個香櫞頂得順

乜賭咁大
有冇人同我一樣...入左10股

快少少1030
快少少炒上1000
大家開開心心睇樓

d人較8點鬧鐘刷緊牙啫

飯都噴埋出黎

其實呢家仲係兩邊一齊加倉對賭定得返牛軍一邊玩接火棒

利申 好葡萄

有冇人計過升到幾錢佢地會破產

機構嗰邊被全球散戶圍攻
火棒呢啲冇咁快出現

1. Short interest 138%, 流通股係7千幾萬。short squeeze上黎空軍係唔夠貨。
2. Web話空軍加左倉，仲未投降
3. 上星期五成交量咁大，換手率咁高，一部份原因係gamma squeeze。所有option都係價內，莊無貨，所以要大手入貨
4. 星期五量價齊升，一支50%陽燭加高成交量收市。即係需求大、供應小，所以推高股價。如果float share足夠點解升到熔解

用大貓買美股係咪無得DAY TRADE? 一定要等T+2 先放得?

快啲閂
唔好借貨比人沽死自己

依隻就係要SH先有得贏
同賭場股相反

好明顯唔知

個個平時短炒港股心態

淡雞版 匯豐loop loop loop 大法

default應該係閂

Short put 有冇人一齊？

講左星期五gamma squeeze 無貨到要機構現價買入

美國佬岩岩起身
準備大爆升

佢係直頭搵左SEC詐型
輸打贏要

無錯

96.82 20股試下

咁我希望佢嘅續集係阿波羅11號而唔係挑戰者號

班鬼佬yolo , 成副身家扔落去 , 你敢唔敢?

[img]YOLO三大法則
1)關借貨功能
2) SH
3)低位再加倉(量力而為,唔好訓身)
420.69[/img]

$75 10股here

SEC 睬佢都戇鳩

All in 咗
睇好今晚200蚊

一齊企穩一齊上

幾時落返60想入

你話就係？
1.97億股成交，剩係得gamma squeeze，無其他可能性？

冇追故，點解係420.69？

唔好白費人哋一番苦心SH到尾

唔知佢精神分裂未

有冇人short put?

同tsla落番600一樣

計出黎
不要問只要信
同1137當年比人笑11.37無可能到係一樣

成交量高=換手率高=大量買盤買入=推高股價
佢話成交量=float share多根本九唔搭八
明明就價量齊升，float share足夠就唔會升50%
好簡單嘅supply and demand

咁又係，sh到尾可能可以去次歐遊

幾錢

TSLA拆股前D傻仔都係咁問
利申：傻仔

今次miss唔miss就睇你自己

總之FC左
唔好懷疑OK?

頂住呀 巴打們
唔好比人睇死先得架

唔明佢想點 字多唔一定岩 一係買 一係賣 一係食花生

其實根本冇辦法知道事實係點，有機會係新空軍，有機會係舊底未平倉，不過我自己就覺得即使係前者定後者，一樣可以照挾上去

4股

30

趺到60 就玩完啦

佢老破邊個接水棒

$90 啦

YOLO三大法則
1)關借貨功能
2) SH
3)低位再加倉(量力而為,唔好訓身)
420.69

驚西佢地老破咩
成班吸血鬼賺埋賺埋咁多 係時侯比返d出來啦

真，除非人踩人，否則已經冇貨借比你震倉

要黎Day trade 短炒d股換手率1000%都有話，呢個post都大把想短炒obln前幾日換手率6000%

8點半 都升唔起mola mola

bb都爆上緊

有大股東肯拋貨先得
但係佢點解要拋？

同埋斷估唔會配股掛

唔訓身叫yolo?

仲有2個鐘先開市 鬼佬食埋早餐都要

Obln 換手率6000%

好驚SEC真係比佢哄掂
全世界做亨特巴打

When is the time brokers review margin

唔希望大家賭身家
拎少少錢玩 入咗就SH
大家要記住今次入市嘅初衷啦

阿波羅1號
差個1字差好遠

今日Ivan LI 君子馬蘭頭個Patreon 都有講呢隻嘢

Pin this

點解

今次唔同,主要玩家係美國個邊
唔係連登仔
應該唔驚好似一傳咁樣嘅

幾時升返上100

今次外國佬助攻 唔止連登

連登仔開始入，係時候要走了

美隊點做野
陰跌緊

刷緊牙

其真點解有人會90幾放貨但開市個下爆升又唔賣

要短炒都等埋開市啦

全世界挾淡
班淡雞輸無限喎

其實依家盤前咁同開市有咩分別

分清莊閒
今次主攻係wsb班鬼頭
連登連助攻都稱唔上

90蚊溝唔溝

就嚟人踩人

係咪調轉左黎講

其實我啱啱都9x加咗12x即走咁好 volatility咪玩多轉囉

GameStop 配股
派紅股比員工

機構貪好玩咩 60c 行權用73$買....

如果gme配股 會唔會比人沽番落20蚊

WSB人數已經係平時兩倍 , 仲要咁早

閪跌啦

亞洲小農dna互片同鬼佬YOLO 既分別

90依個位好撚硬，等d新資金黎就可以爆上了

班人仆街死就岩 成班吸血鬼
Reddit 有個老豆買左之後用啲錢打官司去爭番自己個女番黎
啲comment 都鄧佢開心 呢次散戶加油

成班開始癲到唔識分莊閒

係借貨唔係借貸

挾淡仲點會借貨出去比人沽

啱㗎啦 嗰啲就快撚啲走

成班企硬任你開 造市都得

Citron想要GME破產，佢都仲配股比佢既話，全世界即走

屌鬼佬起身未呀

盤前特價

仆街,崩崩地盤
美國佬撚返亞洲佬

你係gme, 你比人空到20$ 你又明知空你哥個唔夠貨平
你會唔會好好心咁issue share 話下次唔好啦乖

收貨格局
啲short seller應該係趁"低"收貨

宜家係大家買完貨唔放 唔係食差價
要夾住citron

邊度可以查佢網站流量

牛軍捱多陣
2100 HKT
Firstrade就開盤前㗎啦

牛軍 Assembly

拉返落去比位美國佬入貨都好應該, 等開市啦

其實睇番資本主義都幾極端
有啲仆街有錢到一個地步仲唔收手
啲窮撚就要慢慢比佢地食住
財富再分配就岩 百年一遇
I am one of the two million retards

如果佢咁做
姐係出條女比人中出埋
仲要幫佢養埋個便宜仔

真。robinhood

$95
10股
見證歷史

Hedge Fund玩埋一份未

再比埋筆錢佢讀大學添呀

仲唔放？輸身家啦

Reddit wsb睇到

短炒個d快撚d走，要出返啖氣兼賺返多少既就strong hold。利申，拎佐今年b仔較飛。

等開市先買

有無簡單版入咗啲 但都係唔想輸錢

點解citron唔夠貨平倉
咁多街貨

同路 無150都唔走

放完194蚊入

冇得玩盤前

所以而家大家咪買走哂d街貨佢

Short 左103%

大佬...150就走...

收緊貨平倉啦

Short左7100萬叫多街貨？你就話買唔曬姐，人地沽空機構黎

佢始終做零售，咁樣做同全民作對，只有預殺雞取卵執笠
但呢獲野係最好既廣告，冇理由會咁搞

Strong hold到上火星

FT 撚 進場

arkg 都放埋 拎定今年既profit 黎校飛既啦我

怯 就輸一世

Thanks

仆街又特價

90穿咗有啲驚添

守住呀師兄

88

Sofi撚十點半開盤先入得

班paper hand又無腦又無骨氣
人地hold緊103%貨點都急過你
到squeeze到再一定賺得多過而家至少幾倍

90都串埋

仲唔走？
我食花生only

咪撚驚啦
大把人唔玩盤前
10:30見真章

好多沽貨

我認我廢，而家有d驚

我都沽曬契媽救倉

一齊挾爆佢

你走啦,我唔想搞大佢

110買都未撚驚

頂唔順走左

幾多入

無盤前可能係好事
唔係可能$120就入左

Paper hands spotted

10點半先算啦
盤前要走一開就走左啦
宜家先走無意義

巴打賭好大?

傻屌

講明大戰嚟 咁快驚

啱啱專登放咗啲bngo 96入 諗住鐵底

唔好Panic sell

傻閪先玩盤前

到時講緊600,700
呢班撚樣同我講串90

90蚊入十股食花生🥜

人地reddit 股票成本價入，呢度個個80-90蚊接

利申︰食花生

其實真係合作就嬴
Reddit 都有班I bank 巴打計過

宜家走輸硬 盤後爆升就好笑

盤前唔玩好過玩，幾條友係度左手交右手推高

Ok， 大膽d先

特價時段一𣊬即逝

新手想問吓盤前個價會直接套用係開市到？

人地reddit個個講緊all in / hold the line 好心唔好睇咁多連登

88 係咪玩完了

香港+會玩美股既大陸西總和點都唔會多過美國個市場掛
唔撚驚 strong hold
利申：120

世界大戰就快開始

機會不等人

Yes

走啦你

SH呀！

又92啦

91啦

屌你死就死賣撚晒TSLA同你死過

係咪特價時段依家

Reddit 咪同連登一樣群魔亂舞

美國唔少人等開市先開大炮

逢跌10% 入你願意買既賭注既5%就得嫁啦, 佢要填沽空條數 必定要推返上去

其實個位巴打呢個係合理問題
正經答

會都唔出奇
但係睇佢筆錢用黎做乜 同埋配比邊個

少少例子
還debt -> 利好
reinvest去e-commerce ->利好
用黎acquire e-commerce company -> 利好

基本上, 一隻情況大好既股票, 市場連佢配股都會覺得利好

HKTV 幾蚊都配過股, 都比連登仔屌過散水, 半年前既事, 依家望下幾錢?

Sh中輸左當行善 但我只想講 齊心大家一定比而家贏更多

100 股 唔會走 放心

賣啦,TSLA妹撚左完2個星期

入得就預輸曬
唔賭身家咪ok

好撚心啦 跌少少就驚不如咪撚買啦

130嗰時你喺邊

你連呢樣野都唔知就千其唔好「鍾」個頭埋去喇

幾錢入先

仲見到8字頭真係好抵

所以我仲SH
沽曬契媽
斷契都要同佢死過

你試下去reddit開個gay bear post
我肯定你比人屌到反皮

瞬間即逝

$遊戲驛站()$給不知道發生什麼事的人看:
這不是妖股，不是賭場，是美國網民發現了這股的沽空股數比市場流通股數還要多，因此借貨沽空的利息很高，而有計劃地團結散戶力量軋空。
做空機構還有大量淡倉和看空期權未平倉，如果被強制平倉時，就要從市場上買回股票。 由於供求本身已經嚴重失衡，越少人把股票賣岀，做空機構就必須在市場用更高價接貨平倉，股價就會被推高，從而令到更多淡倉要平倉，這個情況無限輪迴，就會把股價推上太空。

利申：轉載

IB點set唔比借股？

我2000股$23 strong hold到$999， $130關我撚事呀

點解入唔到貨？

我同IU你一樣

85

牛牛同問

別讓citron跑了

各位守撚住 怯就輸一世

其實星期六日出晒新聞，今日已經最後一擊黎，要衝嘅人今日會衝晒，所以幾高都好，今日要走。聽日一定無以為繼。

就快9點FT 撚可以買

星期五

交易→股票收益計劃→最底

其實買gme最大嘅風險係麵神突然間走入嚟到時要點同wsb班友解釋

屌你係到阻撚住哂

上星期先一堆on9 5x走哂

貼一百次都無用
係會有部分連登仔為屌而屌入黎搞事
以為自己看透世事咁

而家打大佬呀
唔好自亂陣腳啦

bngo都放

仲有7分鐘 大家坐定定
FT友全面進場

西牛無加入過唔會借股出去比人沽,唔洗驚

一句講晒
大家睇幾多？

唔好助長負面情緒

邊個驚既即刻去沖番個涼行開下先

400

今晚應該會拉爆 新option 既strike
話時話 有無人有ORTEX real time data
計佢唔到 個人好唔自在

一大堆唔知發生咩事既人入黎鳩up扮大師
又咩282 kodk 又話今日之後就玩完

點極都點唔明，你自己清咗倉/極本無入過又洗乜益其他人呢

420.69走一轉

講明係打沽空機構
比少少信念啦
唔知幾耐先一次既機會

所以財經台連登仔晒gas喇，我過番reddit討論好過

pin this la

團結啦連登仔

x2 10股輸都係好少錢

999都唔走

買咗20股支持

想新手一問點解唔可以借錢買？係驚total loss定點？

加到78股 唔走

開盤仲有冇得玩
仲可以玩到幾時?

依轉美國隊好流
到FT接力
唔短炒攪到跌算賺

dllm sh!
100股100蚊入

其實用閒錢玩咪唔洗咁驚青
咁似之前炒iphone 個post 咁
輸小小就屌哂鬼

啲人未入場即係仲有得升

200

Until Melvin burns🚀🚀🚀🚀

炒完？

citron破產咪走

agger

推一推等大家答

上落太大

唔係個個頂得順 你少注碼反而可以sh

入咗100未驚過
d人以為依家已經係今年頂冇得再升😂

100股既巴打大有人在

其實驚閪咩, 110走完
岩岩特價再入返

特價時段又黎

咁我好少唔怕

其實robinhood開市前半粒鐘先有得trade(好似係)

全世界都會睇實GME今次大戰
唔好退

準備LP

屌 支牛同連登真係一撚樣
成撚日問玩完？升完？韭菜？幾時升？
人地外國勢力都未起身

有班仲用價投角度講呢隻野

點解咁撚多人賣...

咪就係 strong hold到底

大家要明沽空比率百鳩幾係咩意思，呢隻股係賣方市場，你手個d股唔賣，咩價都任你開，你機構夠姜咪唔還/永遠比息囉，單單沽空機構就已經要將市面上所有股買一輪都仲未夠，仲要買多半輪

訓覺都唔俾

9點神秘力量

90有支持

根本連盤都未開，成堆空倉大師叫晒春叫人清倉

屌班鬼佬monday blue未捨得做嘢？

美國隊終於食完早餐

起身喇美國佬

師兄 想請教邊度可以睇到一隻股票既沽空比率

準備黎料

樓豬唔pin我自己pin，大家要明沽空比率百鳩幾係咩意思，呢隻股係賣方市場，你手個d股唔賣，咩價都任你開，你機構夠姜咪唔還/永遠比息囉，單單沽空機構就已經要將市面上所有股買一輪都仲未夠

星期5有成115億成交
依家盤前先2.6億 得嗰1/44 冰山一角

87閃左下

咁正 有沒圖睇

$120 130股都未驚

兄弟一齊strong hold 買樓睇依鋪

頂唔順嘅咪放返啲貨出嚟比我地收

ft盤前唔係開咗咩 買唔到

屌你老母 有勇氣！
我gun

佢唔會參與討論架 佢係搶開post only 你有心就開定下個啦

怕西

提埋人熄借股

搵翻個正常人"騎劫"翻個po

齊齊sh

直接開4啦 幫推

一齊揸實

台積電換gme gchi

上啦上啦 94

比你升到400先4倍，買咩樓

咁我all in落去啦

Cls$40萬HKD

咪傻, 依家價咁高一定發新股

搶黎做乜春

條撚準備!!!!!!!!!
準備起飛

我又唔明
你唔賣，你隔離果99%都賣曬比佢，最後佢都已經可以操價操到你唔賣唔得

96!!!!!!!

欣賞你勇氣 但負皮你支牛

入幾股見證下歷史啫

100萬去推兩口好過啦咁玩 傻架咩 100萬放落依隻野到

買曬全店既貨

屌90$ ft死app上唔到車 依家95了

Yolo

佢自己叫左7100萬貨,但個場得返4600萬股,你叫佢係邊到搵個2500萬股出黎平倉?第一次玩股票?一買一賣先叫一張單

諗住放晒西股aapl準備資金

有冇人知firstrade點set唔比佢借出股票

do not take margin
margin係頂唔順波幅

分批轉唔好一次過

BB + GME
YOLO做埋

條撚準備

特價時段就快完

認真，你連發生緊咩事都未知

股票可以增發

ft撚全面進場

到你395蚊放就唔在乎果5蚊啦

準備2230

This is the fundamental way🚀🚀🚀🚀

鬼佬掃貨未

入左5股支持下 留比個孫

想放哂10股nvda去追gme

可以嘅，但佢會唔會為咗救一個睇死佢嘅基金而咁做

買咗十股，震緊

增發既話 網民會唔會屌爆GME

穿盤
上!!!!!!!!

入左50股細細地玩下,參與成為歷史一部分

比我係CEO即刻玩buyback

你咪咁中國人啦

追左先，之後再搵位入

cls 師兄好似唔識乘數

咁係假定高過100%賣空都係同一個機構? 如果係唔同機構加埋令佢高過100%咁又點?
只要部分沽空機構不惜一切買入股票平左倉(可能已經做左)
之後既都唔駛死，而家數據已經有滯後

真心, 特價完左
要入場就依家

咪傻, 你睇下港股依個月幾多公司配股/增發?

簡單d講，我們唔係要贏散户錢
我們要持貨（並且不借貨沽空）直至機構平倉
由於市場沒有貨，機構要以比市價高的價位入貨
然後無限循環推高股價

SH ,星期五就然

我都係COPY返嚟

有人會on9到增發去救一班想你死既人

最後機會上 開盤200

唔洗多
RC自己出手買50萬股都夠令到WSB暴動

本來就係citron想做死gme，點解gme仲要增發股救佢先

而且印象中美國好似無相關法例講如果市面流通量不足就一定要配股，唔配就間公司負責人要坐監定點。如果我有記錯，請你remind下我邊條法例有講

就100

Game Start

發力

增發cap錢搞轉型, 你又吹佢唔脹

癡撚線

開車

列車即將開出…

邊條撚屌沽左18.3K

邊度有得睇沽空數據

1030 會點

我做CEO,轉緊型間公司,明明好撚有前途,你依家依間沽空公司想搞死我,我都仲幫佢配股?你忽撚左呀

鬼佬起身

刷完牙起身lu

Gogogo

仲話手足

人踩人

HSBC係咪入唔到市前盤?

直上420.69

發夢夢到今晚走勢

開市升爆，中間大幅度上落，最高到120，收市前回到80

係就好

仆街美國佬一起身就沾貨撚狗

正常來講
炒到咁高 唔乘機抽水先唔正常
天跌落嚟既錢送比gme間公司洗

班傻9唔用腦諗野佢唔洗增發，用股票抵押都大把錢借

盤前玩到開盤咁
上呀！！

你咁計變老千股囉，去美國告到甩褲，如果照你咁講，機構借1億股$30賣，調轉頭搵股東$2供一億股，你當人地係港女咩，費事爭執，vw都被迫掃上去，點解基金唔搵vw配？因為對vw股東黎講，配股=錢去公司，升左我甩手錢入我袋

得罪晒啲毒撚
係咪想執笠

想贏就揸實唔好放
做paper hand 有報應。。

咩叫唔賣唔得，我無孖無借無搶，我係唔賣唔通搵fbi黎香港迫我賣啊

ON9 有錢你唔賺咩
分分鐘90買入都賺到笑

岩 大家一齊SH 一齊數錢

利申 有貨

咩位入都fatfat

棍落震走緊手足

同埋增發對現有股東有咩好處，增發錢=入公司袋，升到飛天錢落我私人袋，佢地唔明唔洗解釋，由得佢地啦

告咩? 公司見股會高, 做offering係份內事.

好似你咁天真同短視既人,你究竟點生存到依家依家GME渣緊SHITRON春袋,GME自己左手交右手/叫人係咁掃市面既股票,佢都已經搞得掂,仲要SHITRON玩撚完

佢蠢佢都唔想
原諒佢

之前有個wsb post講得好好
搵唔返

股價升左就好似變左有錢人咁
你可以做到好多有錢人先做到既野

咪理班基本面理性撚，未明個玩法係咩又唔參考下vw

殘忍只需一棍

岩啊，現有股東制唔制？你當董事會流嫁咩，你始終答唔到我vw個單，情況一模一樣，gme沽空比率仲誇過vw

利申 真係唔識既 真心想了解下個情況
只係入左5股支持下
我想問下點解咁肯定對家未平倉？SH真係有用？
之前有睇到個post 巴打講有機會係shitron同broker對賭冇實股交易 佢地未必會豬到爆倉

外國起身喇

無錯
盤前成交少
要震散戶就係靠成交少
咁都震唔到就佢地震

$98入咗

準備上返100

咁佢哋配股係咪因為想救基金呀

89蚊有重貨

Ching 有料 準備齊齊賺

星期五成2億交易量
依家先600萬
今晚破5億都有機

得85股喊緊

搶post狗ready
懷疑係pr ac

ft有無人買唔到?

咁你要睇晒股東結構先, 如果機構重倉, 咁就....

不過有D驚開市會CHOK一下震走勁多散戶

VW 係16%

我50股炸 我既極限黎
賺少少過日晨就心滿意足 我無富貴命
財務自由無我份架啦

唔係咩 屌 我d數學真係好差

場外食花生

係唔係只要hold到星期五就賺
咁我all in落去啦

個啲就冇資格賺呢筆啦short squeeze個下有幾恐怖可以參考VW

呢度有幾多人係諗住食人血饅頭

佢地可以做既係入call 之後行權機構埋單

係咪真係有咁多人SH得住先係重點

yolo yolo

啲公司CEO就真係無你咁天真
唔配股抽水點變真錢落公司代
股價上到一億
一世唔賣出去賬面富貴有乜用？
Tsla nio 間間爆升股都係咁配股集資上嚟
9月 12月tsla配左2次抽左100億美元
Elon又短視？

還返個post比beautifulmass

96.7 學生all in 20股希望唔使跳樓

賭錢幾時包贏

講緊用40萬本玩

唔止殺香櫞，有人/機構沽左現貨103%未平

輸咗唔心痛咪搏

買左10股 見證歷史

1002